今次 DDoS 既來源係邊?

有無歐美國家 關唔關華為事?
對外國文宣係唔係可以入中國生產電子產品數?

來源未知
但主腦唔洗審都知

知道來源 可能會支持到封殺華為的決定